{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046423",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 라벤더펜션(애견가능) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 決められた時間を守ってチェックインして退室してください。 予約をする時は主要事項を必ず確認しなければなりません。 客室利用料として20,000ウォンの保証金が発生し、退室時には点検後に返却されます。 未成年者は男女同室での宿泊が禁止されており、同性の場合、保護者の同意書または通話がなければ入室できません。 追加人数がいる場合は、予約する前に事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。 また、ペット連れの場合は入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 客室や周辺施設を利用する際は、毀損や紛失に注意してください。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 予約特典としては、個別バーベキュー、IPTVとWiFi、バーベキュー場、ペットと駐車が可能です。 高速インターネット利用が可能なIPTVとWiFiが提供され、便利にインターネットを利用でき、バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 また、ペットと一緒に車を駐車することもできます。 ペンションの近くには漁夫渓谷があり、ペンションではパラグライダー体験もできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、決められた時間を守ってチェックインして退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に保証金は必要ですか？",
            "answer": "はい、客室利用料として20,000ウォンの保証金が発生し、退室時に点検後に返却されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は男女同室での宿泊が禁止されており、同性の場合でも保護者の同意書または通話がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は予約する前に事前にご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は払い戻し可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "はい、客室や周辺施設を利用する際には毀損や紛失に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー、IPTVとWiFi、バーベキュー場、ペットと駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽が提供されていますか？",
            "answer": "高速インターネット利用が可能なIPTVとWiFiが提供されており、バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くに何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには漁夫渓谷があり、パラグライダー体験もできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 568
    }
}